代朋友媽媽發聲 唔上街 逼爆一個大型商場有冇得諗？

佢話當行商場咁樣行行企企 坐下咁
周埋著唔同色既衫 咁就冇位比人入
困係商場好過係條街硬對硬
令到生意大跌 造成壓力
唔知咁多位手足有冇得諗？
Ps:依個諗法係朋友媽媽諗 佢依幾個星期都有出黎
可以討論一下

推

其實大型商場好難迫爆
但條街只要窄少少 幾個人就block得住...

但有咩意思玩死班sales咋喎
個商場又唔係政府既
最多俾你玩鳩新城市

你又岩 我都覺得要係窄街最優勢

唔好商場啦
機場啦